有無90-93嘅巴絲入嚟傾計吹水?

請不推文
Thanks

2香

3樓

3香

大家都好早

開住工留名

仲搭緊車流明

+1

留名
大家又後生番十年

Failed

旱

早呀T巴

咁你影啲相報到咪得囉

早晨啊~

早晨炒蛋巴打~

對不起

今日放假有冇啲咩節目～？

好彩我公司嗰個係正常

留名

新人留名

神秘人！

大加號

此話何解?

3丸

燒佢數簿

好耐沒見

我倆從未見過, 不是嗎?

好肚餓

我都有啲

唔知食乜好

仲未食LUNCH?

豬屎條

已完LUNCH

咁早

食12

咁咪好早肚餓

隱藏人物
唔一定個個post都出現

試過前公司食12:30

食到2:30?

咁又唔會....返到屋企都係訓覺

是我是~

好悶

來吹水

瞓醒咪食dinner

唔會呀 夜晚唔會食太多
一點瞓囉😂

做咩個個都要加密😂

上水
下定決心上水

肯上水喇咩

又唔洗咁

你係邊個

邊度有

我好傷心

冇諗過俾人拒絕嘅感覺
原來係咁樣

MTG arena 又ban新卡

排

做多半個鐘就收工

夠鐘又收工

坐緊車返屋企了

收工

我仲有5個鐘先收工

今日溫日文
嘅中譯小說

加油

上左班滿座既車
抽住電腦同ipad 9個字

芝士白汁焗的

你點答佢？

佢仲想要你返？

我都係
啲野都做唔晒

點解去咁遠買

臨訓上水

早抖

起身就見到
早晨

無買野啊？
只係今日返一日工聽日又wfh返咪抽住晒啲架生

練手臂

2點起身????

早晨

好old school

古都/雪國

早

唔睇名以為牙河嚟

TGIF

早all

CLS 無上一陣 又爆

正常發揮

早阿

都係牙仙好
會覆我

知就好，但星期五好似唔關你事

得喇知喇明㗎喇

講早晨冇人理

有人問我 我就會講

早囉

喂 唔忙咩

死開

早牙慈能善

再忙也是要生活下去

易易

潛水的後果

你唔忙咩

岩呀～ 偽毒

但是無人來

少少

好想打機

真毒沒人理

我都有d灰

你有新對象嗎

星期五好靜

歌詞來的

掙扎
不要灰心

上一上水先

又煲緊咩機

我知呀

唉

火紋就算啦

你都沒新對象

係咪講緊我？！

如果你講風花雪月
我會覺得悶囉

從來都沒有

痴撚線 又出太陽

唔好咩

行緊返屋企 好熱

未吃飯 先眼訓

一樣

我鍾意玩戰旗都覺得一般
拖得太長

諗諗吃咩飯先

點解嬲

我諗夜晚

旺旺

早早早早早早早

以前個版本好好玩

都係
同埋升能力

識野wo

唔靚

不嬲都聽許咩唔係

仲要一兩星期先有考車改期信
到時11月又第4波
又改到2 3月
之後過完年又爆 又改 5-6 月

見到人遲過自己報名 考到牌都算 1take pass係佢地本事
見到人岩岩衰左 黎緊準備快期 到佢地考完快期埋個牌我都隨時第4波又無得考 比無數人爬頭既話
你話唔燥就假

只係第1次改 好多人改兩三次仲絕望
中多次招既話真心唔知點去消化呢個心理陰影
出年實唔記得哂，又要比多幾千個19師傅洗

我諗我考都唔會一take pass 屋企人有車牌但冇開車好耐

我預要考3次 但只係想早日考到，唔想若干年後有家庭如果要渣車就後悔無考到

不過我宜家ok

捉實

就收工啦

上一上水

上水 together

準備好潛水未

宜家好返d 不過我返應該好wok

一陣濳

跟你個上水

好耐無見

其實我覺得再爆應該就無人理了
當普通流感高峰咁
個社區根本就好多隱形病人

根本就係
keep住用口罩就算 生活都要正常
唔係之前爆到過百單要出到二人限聚，睇佢都唔會停考
7月28既人百幾單仲有得考 真係好好彩
但8月25 十幾單無得考
如果唔係我依家肥左都可以報快期9月又考過了

呢排日日係度由朝睇波睇到晚，無波睇上番黎

我5年《年半〈2年《

準備新一季

咁你再考係幾時？

其實我覺得keep住用口罩都好煩
皮膚差左好多

佢話未排到、一兩個星期後先有信，見d人8月中排左10月尾/11月頭，估我11月尾

係架，成面暗瘡，但唔帶好唔secure,不過其實自從口罩答車之後
好少傷風感冒

前幾日，起身睇美網，之後睇番nba，下晝睇國家聯賽（唔知道賽果咁睇），臨訓前睇美網

依家一傷風就好驚

新人報到

今年好似人生中既空白咁...
冇咩特別野做左，亦冇咩特別回憶...
差唔多日日都係屋企—公司—屋企，好似咩都冇做過咁，鳩下鳩下就快30歲，開始驚以後既人生都係咁

香港人基本上的生活係咁
真係好難去搵野去突破到自己

年頭開始做gym當係搵啲野搞下，做做下又閉門，呢幾日先開返

我上年一個月睇一次西醫咁滯，番工環境空氣焗，又成日答巴士，抵抗力不足可能
今年剩係睇中醫調理多，用下鼻舒達就鼻水都無乜流（之前鼻敏感長期流鼻水）

我鼻敏感好似嚴重左
唔知係賴個口罩定賴天氣好

只有生存沒有生活，一日唔結婚都唔搬出去，仲要受屋企氣；份工工作量接近0，日日wFH悶到想死，退休生活咁

可能要換過隻口罩，有d罩甩毛好痕

我用緊之前rakuten大出貨個時訂既日本罩，幾熱都好舒服唔甩毛

新人+1
互相G持

屋企有好多款口罩
最厚果隻最唔痕，但好焗
搵唔到一隻真係好岩

我都是新人一名，日後請多多指教

太厚真係唔得
SPT都太焗

結左婚同屋企人住
我個度真係無位 4個人極限
又無理由去gf個度 都想有私人空間 點都搬出去。

個offer唔理想？

SPT姐係邊隻

趁家下好操

有無培養一啲興趣?

我係本身份工都係wfh白豆人工咁堅悶

早餐食乜好

丁麵加雙蛋

早更牙半上水

食左牛扒腸仔番茄肉碎米

已經早咗起身
都輸俾你

係窮呀
DLGH

仲要食埋早餐
Ching真係早到一個點

返早更真係幾乎搭頭班車

早all 一早思考過去和人生

大家早呀

same here

諗緊食咩好

山藝係咪姐係行山

無人係度。偽毒

報下到先

㩒左三野

好重要

仲有我

到

我今日無食早餐

差啲禁錯舉報左你大偽毒

5點食左個營多先訓得著

大家早

哇

好fat但好正

肥丸丸

大偽毒

食極唔厭

有咁肥咩
好細咋喎個麵

係講起就想吃

我一句都聽唔明白

5點食極肥

偽毒先唔明

真毒點會明先唔明

打錯晒自膠

可以咁講😂😂教你安全地行山露營

平時行山見到果班裝備撚應該就係呢啲人

秋天露營應該幾正 仲有得bbq

今朝好天
家下落雨

我岩岩行過無落雨啵

又肥咗

想bbq

頭先食得多野啫

食飽上水

星期六晚都要做野

8月25 2半石蔭改左11月尾9點
屌左出黎
朝早未訓醒
仲要9點應該好多人未番哂工

唉 原本個時間好靚 暑假 2半
9點又未訓醒
應該9點d人都番哂工番哂學掛

緊係未
到時要一眼關七，可能有人趕返工亂過馬路/唔讓你

唉第時去外國考算，真係仆街，黑仔到無人有，難得暑假下晝無番工無番學

好彩石蔭舊邨朝早都應該無何文田咁多私家車

不過真心我考黎純粹為左第時唔想牌到用時方根無
咁拖法真係折磨 如果到時第4波真係屌出黎

大學個時考最好

清 你又改名

我都係雪藏牌，考黎以防不時之需
考車好似做演戲一樣，動作大啲多啲望左右後鏡，慢慢20-30速咁開，都幾難肥
加油！

都預左考唔到，香港考車太難
但原本8月考左，就算肥都可以報快期，唔駛好似依家咁等到11月尾又驚到時又爆
比左新期等緊師傅覆，唔好食左我租車錢走佬呀

睇到pk政府咁玩法好難向好諗

雙身都要等到出年先搬

今日個天唔好又好似尋日咁

約左人？

又雷電

新人留明

真名上連登

手動起皮

小姓路
名易仔

出左去舉鐵

家下個天陰哂

我個邊仲好，我都係留係屋企

我都要

又落雨

油尖旺仲未落雨

天陰 我今日飲自己沖既黑啡

咁傷胃

咁好閑情

下次咪再飲
明知傷胃

有無人掛住我

做咩啊

加冰ok喎，有少少香味咁
配甜品就奶啡走甜

早啊

火柴要展開集脂計劃

仲未集夠?

都未肥到目標🤣

好，免費出5kg

10kg fat 免運費

做未爆post嘅?
jaga

留名睇搶食火柴

除非好似尋日唔小心send左三四次出去

有d

喵

我都試過

電腦

我呢邊都閃緊

家下耐不耐會落下雨
垃圾天氣黎

電腦閃呀頂
我職打機

我諗緊佢係咪講緊職職打機

知我者柴

我都有食過
敏感藥佢有昏昏欲睡嘅副作用

其實我唔驚眼訓
有時醫生開d會眼訓藥
我返工都照食

點做到

架

早晨
推一推先

998

999

1000